突發！羅哲斯向港府發律師信 促交代被拒入境原因

英國保守黨人權委員會副主席羅哲斯（Benedict Rogers）本月11日被拒入境香港，觸發中英外交風波，令國際關注一國兩制在香港的落實情況。繼英國首相文翠珊開腔稱外交部已向中國及香港政府提出交涉，羅哲斯告知《蘋果》已委托在香港的代表律師向港府發律師信，要求港府交代上周拒絕他入境的原因。他表示在收到入境處處長回覆後，將公開有關信件內容。

羅哲斯上周被拒入境時，民主黨前立法會議員兼律師何俊仁曾坐列車趕到機場，希望提供協助。羅哲斯亦曾向本報確認，已委託何俊仁就他被拒入境一事向政府提出進一步查詢。

委託個廢既...........

食花生

AV都唔睇狗衝去執死雞

香港法律界人士係搵佢地架啦

出律師信有乜用呢
告政府？依家仲信香港有司法獨立？

出律師信...
促請炸
夠膽既告9林鄭

依家英國政府就係唔肯認一國兩制盪然無存
因為係律師信關係，香港政府嘅答覆必須正面回答
而答案好大可能係證明一國兩制有問題
到時佢地同英國政府gargain就更加有力

有種就禁止特區政府ㄧ眾官員入境

上次snowden好似又係何俊仁？

可能係因為佢地揾慣李柱銘民主黨但我肯定楊onQ個d一定好好多囉(定還是律師個d有分等級？)

英國開始黎料做實事

聞屎果班好似係「資深」大律師
戇Q少兩隻字

好明顯係打公關戰落港共面啦

依啲先係立法會議員應該做既事呀嘛
犯民班柒姑碌學下野啦屌你老母
靜坐比啲掌聲自己當做左野
依啲先係真正監察政府

佢係黎教我地

請問會點
代表違反一國兩際，然後英國出兵收返香港
定比bno 平權變bc?

推

依家好明顯成個保守黨都開緊波啦
有外交途徑壓力，有法律壓力
仲未計聯合國有份報告點名香港幫北韓洗黑錢

大把蠢人信架

無事發生，工照返，樓照供

英國都要含中共撚，你咪天真喇

炸你老母閪

要含撚拎著數都要睇自己有咩牌起手，自己政界大佬俾人咁落面，就咁算仲成世界？人地仲點要人買英國帳

打兩句嘴炮就Hi到咁，大佬呀你唔好咁撚痴線啦

所以咪走出黎打兩句嘴炮囉 打完仲可以點呢？唔係唔想做而係英國政府對中國根本無牌可打嘛

推 支那臭閪林鄭

你講咁多即是都認英國含中共撚

中國有嘴炮英國也有嘴炮，不用分得那麼細

英國為左同中共中生意，英女皇都要出黎應酬中共官員啦，仲有咩面子唔面子。
下年英國脫歐，脫成點無人知，但英國無埋中國就實比歐盟禁住搶

比面就比面啦買咩帳
要用又用錯 係賣帳唔係買帳

買帳係領情
賣帳係比面

歐盟夠膽整死英國咩

英國2016 gdp係歐明成員國之中排第二
佔16%

歐盟整死英國既係攬炒

咁容易比你彈出彈入
咁解散歐盟好過啦

因為脫歐所以要整死對家但同時又對自己做成無法逆轉既傷害
你估班人好似你咁小學雞

祝你老豆中愛滋 惹埋你老母
你就生癌做化療唔死得 長命百歲 百病纏身 孤獨終老 成個家族白頭人送黑頭人 去到你呢代就絕後
投胎做中國鄉下貧農 飲污水生野無錢醫折磨死呀

整到你唔好過已經得啦，咁易退到，咁歐盟解散都似，德國佬洗左咁多錢先做到大佬

英國佬唔好過成個歐盟都無可能獨善其身

英國佬好過，德國佬就更加唔好過

可能一齊去睇av

突咩發，淋病都唔會理

口交部出咗聲未？

香港內政不容許其它強國說三道四

含撚呢個行為本身就係賣帳
支國俾人含完賣返生意俾英國佬
但支國擺既態度一直係聯合聲明廢左
香港係內部事務英國外人死開
換句話說即係英國對
香港完全冇立場出聲=冇左香港呢張牌
再深入講就係支國唔駛出錢要英國賣支國帳唔打香港牌，因為本來就冇
要幫人含都要睇自己係邊個
如果英默認左佢冇立場出聲
佢就真係再冇野賣，佢再想含都只會係欣宜俾支國踢開

連登仔真係弱智黎 , 人地做野就話無用唔做野就話驚左中國唔理香港 BNO如果平到權一定要禁曬呢班垃圾

真係要搞，由美國出面黎真的威脅要收回香港既特別地位就可以了，中國冇左香港會做中間會好撚大獲（當然歐美都唔會好過所以唔多可能成事）

港府應立即宣佈要求匯豐24小時內結束在港業務以懲罰條白鬼咁撚串

一步登天